人民日報--中央可以在廈門舉行台灣領導人選舉，讓一部份中國人選出愛國台灣領導人防止國家分裂

[行動post］12.31 2019最後一天得返3日 tst見okay?

老鳩認同

在廈門選出臺灣地區領導人

香港臨時立法會也可以在深圳舉行，咱們中国人有什麼不能做的

係就快la 吸曬班大中華膠返去

選完係咪坐係廈門office管理台灣

遙控管理 好利害

選埋美國總統唔係更加快一統宇宙咩😂

遲下不如上海選加拿大 世界都是中国的

黃色經濟圈的障礙